有冇隔音或降噪耳塞推介?

隔離屋裝修嘈到仆街，我已經幾日訓得唔好，身體質素而家好差
想買個隔音或降噪耳塞，有冇推介？

出去住酒店

ON 9 當有趣

傻鳩

Airpods pro

人地好心合理提議，事實無咩耳塞可以隔晒d 聲囉。
你返shift 架？
正常夜晚無理由可以裝修，
可以投訴，
可以call 黑警架喎

你講中要點
我就係返SHIFT

sony wf-1000xm3

巴，試下sony嗰一隻降噪耳機，略貴二千幾，但好多人推介搭長途機咁嘈都隔到大部分噪音。可以去電器鋪試下。

五金鋪買個地盤耳塞

3m耳塞減到29分貝
如果再加個耳罩可減近40分貝

3m,五金鋪買1蚊對

你朝早先訓？